馬會開錯盤？ 德國仲有1.4

A09！！！！！！！！

A09!

笑死小妹

見你係基post留名

咁點解你又會入左去

[轉貼] 香港網友分享酒店"叫外賣" 初體驗

ching ho ball

死基佬

u too

ching 米jer ok?

岩岩屌完閪 睇呢d無用

鬼叫成日見到你